急，女朋友生日求介紹黃絲餐廳

平時都係食開黃絲小店，lunch冇選擇都食大快活唔食美心。
女朋友就快生日，想同佢食餐好d, 九龍區/屯元天 budget $500-1000 per head
呢幾個月都冇心情，希望可以開心一晚。
重點係唔想駛咁多錢係藍絲餐廳，但我看網上個google map 都看唔到邊間黃絲係貴少少的，希望有人推介

721 811 831

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

入面簡呀 屯門同旺角都有cafe

幫襯藍絲，不了! 全力支持真香港人食肆bot 上線啦!

可以嘅儘量食平啲啦
好多學生食左學連食飯嘅錢都唔夠
幫下佢地手

已經做緊，兄弟爬山，各自捐錢

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

請睇飲食地圖

加藤屋

小小虫果間？

邊區

JaseLab Cookery?
但唔平

involtini italian cuisine
黃藍商店list上有

食過一次 match你budget但唔match地區
可以考慮下 都真係幾好食

學生？

唔係啦，做左嘢幾年。

Sean Cafe 尖沙咀

基隆x餐廳 其實都好食 不過生日飯就...

或者隔離果間芳華絕代
之前食西餐 唔知幾時轉咗做泰菜

兩間都位於太子 鄰近花墟 交通方便
仲可以順便買多扎白菊擺底

看左佢fb, 呢間好似好高質，多謝ching

let's jam? 平d, 或者pp 入面揀一間非美心系

太高級餐廳好難公開撐....

如果想食串燒/燒肉/燒物，有無推介？

屯門 漁匠屋 食刺身飯

觀塘Nutmad，有西餐、甜品，大概人均$100-200, 唔錯架

小小蟲巴打個間 超黃 同真係有水準
你有嘢特定想食仲可以提早同佢講
舊餐廳嗰陣食過佢嘅威靈頓牛